幫手諗諗點乜之是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

兩人食

淨白飯廿個

Eating年糕

羊唔叫

咩

叉燒腸粉
蝦餃
四寶紮
小籠包

好耐冇食過米 好甘甜

有米羊唔同我食

你請

碳水大餐

新女？

係 識咗好耐 佢約我我唔好意思推！

你收皮啦

我媽嚟

千層糕